［突發有圖］西童原來去左做飛雞

做埋右

咁最左右個兩隻係咩？

邊撚個閪童？

張相影到佢好樣衰

黑蚊蚊

IG相有p過
真人得6 7成靚 影得樣衰叫還原真相

屌佢ig啲相好正
但次次人地post佢相就知
條女

waitress

老雞

雞童先岩

嘩屌你無一個係靚既

vien out
西童 in

但咁嘅身型 大把crew meal食

而家啲空姐質素越嚟越差
又樣衰腳又粗

咁多間飛雞入面港航係最公廁
狗屎垃圾都入得

靚仲洗做空姐
一早比人包起周圍飛陪老細出trip

Wfc

同意，簡唔落手

雖然樣麻麻 但身材真係屈機 著任何人衫遮住個樣就可以開波

成n女圖最正嘅，係右邊個空少

邊個係？

佢做嘢始終都係離唔開機場

十幾萬供你去讀大學，你走去做飛雞，是為不孝。

自己俾錢讀 唔好屈

佢左邊條女好正

駁唔到
住Hall月收都幾萬

痴撚線
咩證據都無
話人係雞

佢之前拍左條廣告片 冇一忽認得出係佢喎 咁都仲有67成?

最右條仔幾正

好撚樣衰

真人豬撚到

嘩𨳒 , 班女好樣衰下喎

咁撚樣衰

真人成個賓妹咁

邊個做動作設計？

個post好柒，見到都唔開胃

感覺手粗腳粗咁

豬閪

唔講以為消防隊合照

佢真係好樣衰，係對波有睇頭

一定衰俾人食crew meal

飛雞

真人個樣好腫好樣衰，好似俾人打咗十幾拳咁

扒房

當我知道原來飛雞人工得萬4,5既時候 就知原來班女都係為左食腸先去做

ig 都樣衰啦，係波大咋嘛

佢本黎就係咁樣衰

佢好撚大隻

班女個個都好高下

係囉 連登仔揀得既女都係豬扒 等人幫佢埋單

好樣衰

Vien咁正都炒 請D下等貨色

飛雞入職人工幾多？

西童成隻馬騮咁

點影都一樣

咁撚樣衰都po上嚟

最右嗰個ig呢？

啲五官分佈咁奇怪嘅

對波？

介唔介意貼返d靚既中和下

右24大大隻幾好J

痴撚線以前hx係後生靚女先入到
依家得返成堆又醜又老阿嬋咁款既入去做

m

成十二條女，無一個得？真唔撚真啊？

有無片

hx 飛雞既收容所

做仔好幸福 得二條仔

閪童，正呀

對波幾得既又

吃不到的茜童是臭的

空中Waitress

HKa Crew meal

呢條片點搵出嚟?我想JJ佢

好似見到個中學師妹

手

賓妹

樓主cut剩畀我四揀一
我都認唔到邊撚個係佢

我都係

做咩班PTU轉咗制服嘅

屌 影相對波細左咁多既

睇佢啲相周圍飛都知

狗也不屌 我屌

呢間只要mk，靚少少就請，個陣成班f5 都入到

炒左幾世啦

第一次見咁撚大份既空姐

Who

全部都好樣衰
可唔可以請返vienbb

No vienbb
No hx anymore

vienbb真係好正

一冇露對波出黎即刻收哂皮

右邊個男仔幾cute，中學師兄，以後可以撘多啲港航啦

個肚凸撚曬出嚟

Vien高質咁多

最右果個

又唔係有腦
唔做空中waiter做咩?

留意下就知 中學讀唔成書既女同學 9成係空姐
剩低1成會成日PO旅行相既 但多數無男人合照 但有人幫手渣機

假

純色背景最易p

條腰個到兩邊45度角

應該就唔關張相事

佢p得好誇 好多相個頭同身比例都錯撚曬

鴨黎架喔

本身條女就樣衰啦屌.... youtube睇片

係唔知點解兩登d毒撚好似盲撚左咁 推佢上黎 波靠攝出黎 樣就靠P
睇過youtube片就知佢膚色幾撚黃....

空姐嚟講佢都算樣衰

本身個樣都成隻河童咁
收埋對波真係零吸引力

係屯門見過真人 一般樣only

西童條片出左咁耐都重有人中伏
佢係五官有明顯問題嗰種
你地要食自己食飽佢

根本閪童就係極普通嘅港女樣 靠對波就出到名

成日想上位 好正路
佢條仔就 小心d啦

點解做空姐要做到咁撚有自信 高人一等咁

講專業又唔係有啲咩專業技術

即係同HR 一撚樣 冇專業又要放到自己好高咁睇人

唔記得著佢啲升球大墊bra？

好似樂壇小強Tommy

緊係cute 0仔黎 fb之前出曬櫃

咪撚吹捧呢件大隻西啦

等流出 學埋vien咁

準備等下一個vien

西童好正呀

又係hx

想要ig多d

個樣本身都豬，但係張圖真係影到佢好豬...

免費都食得落既 要俾錢就真係不了

Vivien 正好多

西童喺grad din 時已經達至最高峰，見證著佢一年樣衰過一年

淨係講個樣都爭幾班

追哂成個post都未認到邊個係佢

呢條女一睇片/人地post相就見晒真章啦
豬撚到

變幻球

係曼谷見到佢 塊面啲粉都未搽勻

你地唔屌我屌

屌你排隊啦 我屌先

有無人back up到佢之前張疑似露暈相

個樣本身樣衰 點影都柒